Дадена година е високосна, ако се дели на 4, но не се дели на 100 или ако се дели на 400. Напишете програма, която проверява дали въведена година е високосна или не.

## Вход
На входа се въвежда едно число - дадената година.

## Изход
Извежда се:
* ``visokosna``, ако годината е високосна.  
* ``ne e visokosna``, ако годината не е високосна.  

## Ограничения
* ``0`` <= ``година`` <= ``10 000``

## Пример

### Вход:
```
2020
```
### Изход: 
```
visokosna
```
  
### Вход:
```
2300
```
### Изход: 
```
ne e visokosna
```